{
  "questions": [
    {
      "question": "Qui a créé Vue",
      "options": ["Robert Vue", "Mark Zuckerberg", "Evan You", "Nicolas Cage"],
      "correctOption": 2,
      "points": 10
    },
    {
      "question": "Par quel moyen passe-t-on une information d'un composant parent à un composant enfant ?",
      "options": [
        "Par un attribut chaîné",
        "Par un callback",
        "Par un attribut data-",
        "Par une prop"
      ],
      "correctOption": 3,
      "points": 10
    },
    {
      "question": "Quelles sont les 3 parties définissant un composant Vue ?",
      "options": [
        "script, template et methods",
        "template, script et style",
        "script, template et css",
        "script, getters et template"
      ],
      "correctOption": 1,
      "points": 10
    },
    {
      "question": "Quelle est la syntaxe pour passer une valeur dynamique \"kiwi\" ?",
      "options": [
        "v-bind:kiwi=\"kiwi\"",
        "v-key:kiwi=\"kiwi\"",
        "v-model=\"kiwi\"",
        "kiwi=\"kiwi\""
      ],
      "correctOption": 0,
      "points": 10
    },
    {
      "question": "Quel module permet à Vue de partager des données entre tous les composants ?",
      "options": ["ShareData", "Pinia", "DataLoader", "ReduxStore"],
      "correctOption": 1,
      "points": 10
    },
    {
      "question": "Quel est l'attribut nécessaire lorsqu'on crée une boucle avec v-for ?",
      "options": ["v-id", "v-bind:key", "v-loop", "v-while"],
      "correctOption": 1,
      "points": 10
    },
    {
      "question": "Quelle instruction permet de router vers une autre vue",
      "options": [
        "this.$router.push(url)",
        "this.$router.go(url)",
        "this.$router.change(url)",
        "this.$router.to(url)"
      ],
      "correctOption": 0,
      "points": 10
    },
    {
      "question": "Comment peut-on surveiller un changement de valeur dans les données ?",
      "options": [
        "En utilisant MutationObserver",
        "En utilisant setInterval dans methods",
        "En utilisant watch ou watchEffect",
        "En utilisant useEffect"
      ],
      "correctOption": 2,
      "points": 10
    },
    {
      "question": "Quelle directive associe un champ input à une donnée ?",
      "options": ["v-model", "v-bind", "v-store", "v-input"],
      "correctOption": 0,
      "points": 10
    },
    {
      "question": "Quelle instruction permet de restreindre la portée des styles au composant ?",
      "options": [
        "v-scoped",
        "scoped",
        "scoping:true",
        "Ce n'est pas possible"
      ],
      "correctOption": 1,
      "points": 10
    },
    {
      "question": "Quel élément permet de créer des emplacements de contenu pour remplir un composant avec un ou plusieurs autres composants ou du code html",
      "options": ["<inject />", "<inside />", "<slot />", "<html />"],
      "correctOption": 2,
      "points": 10
    },
    {
      "question": "Comment peut-on générer un composant à la demande, dont le nom \"composant\" est stocké dans une variable ?",
      "options": [
        "<render template=\"composant\" />",
        "<component render=\"composant\" />",
        "<render component=\"composant\" />",
        "<component :is=\"composant\" />"
      ],
      "correctOption": 3,
      "points": 10
    },
    {
      "question": "Quel composant natif permet de déplacer une partie du template à un autre endroit du DOM ?",
      "options": ["Teleport", "Transfer", "MoveTo", "Transport"],
      "correctOption": 0,
      "points": 10
    },
    {
      "question": "Quels sont les composants natifs qui permettent de travailler avec des transitions et des animations ?",
      "options": [
        "Animation et AnimationGroup",
        "Transition et TransitionGroup",
        "Effect et EffectGroup",
        "Il n'y en a pas"
      ],
      "correctOption": 1,
      "points": 10
    },
    {
      "question": "Quelle fonction utiliser pour déclarer un état réactif ?",
      "options": ["useState", "signal", "ref", "Pas besoin de fonction"],
      "correctOption": 2,
      "points": 10
    }
  ]
}
